［12/10］［13/10］星期六日行動！兩日感謝祭

星期六：感謝良心消防、醫護、保安、記者等，堅守崗位、與市民同行
星期日： Thank You World+聲援nba/blizzard事件

另類連儂牆 家家戶戶都知道

行動po一齊推！
星期六暫定尖沙咀起步

好，快啲搵人出文宣啦，星期四啦聽日

推推推

有冇人識文宣組
唔太熟點做

多謝幫推

推

搵人幫手做文宣

召喚文宣組

推呀

文宣組快啲睇

正力量遊行大家嚟支持啦

星期六兩點尖沙咀>旺角
星期日兩點遮打>美領

幫手推下

上呀

點解冇人
仲有兩日做文宣咋

有冇多啲人嚟幫推

推呀推

行動po推

push

地點係邊

星期六尖沙咀
星期日美領

幫手推呀大家！

keep住熱度

推呀幫手

大家幫幫手

已經推左好耐

快啲推

多謝幫手

星期六、日好似無人知有咩行動咁

係囉加油呀大家

多謝！

多謝幫推！

感謝

不如傾下 有冇咩意見

要人呀！！！！！

自推左好耐

要有行動po呀！

個政權最開心大家冇行動

一推再推

休息夠啦大家

行動post要上

冇錯！

Finally 有人出活動po

行動po置頂唔該

推左好耐和理非唔啱口味？

出黎你地就中左政府計啦，而家政府想用港鐵+大商場曲線一至五8點後宵禁，六日六點 後宵禁，制造社會好亂，經濟哀退，都係你地造成既後果。
再加上亂拘捕+ 捉人，入埋你屋苑私家路平台挑起你把火，再捉，明眼人都知想愈搞愈亂啦

香港人，比D 智慧，人地想你亂，就偏要唔好亂，睇佢單機得幾耐。早D 番屋企，用智慧諗下點行
大家記住一樣野，係要比佢地單機呀

年輕人，無謂再送頭，等佢地以為已經恢復平靜
種子已埋下幾代人心裡面，表面上和平又如何

負皮我啦，拉唔到人冇OT
屋苑平台都冇人，周圍都冇人，好慘，冇OT

和理之後都可以勇武既

和理非出返嚟！

我咩都撐！

唔DQ我咩都得

和理非等人號召呀

唔割！

要文宣！

支持

推比文宣組見到

多謝巴打推左好耐

外國撚 好得閒

calling文宣

班友係咪上曬twitter

Push

和勇合一

最怕冇行動

文宣！！！！！

幫手推啦

推！！！！！

唔知 暴雪單野 係外國好爆

NBA都係啦

聽日記得去瘋狂懲罰黃店

好! 要正能量!

會去呀！排隊都食！

多謝g持

有冇不反對？定其實都唔會申請

我有集會權！

美領係咪易啲有？

連登冇人？

推上熱門

星期日好似有IwishHk嘅活動 當然我Prefer美領

推呢個

依D應該可以申請到不反對通知書

一齊搞 目標一致

未申請過

有冇人聯絡到之前嘅搞手申請？

召喚文宣

We stand with america!

Pushhh

中午幾點?咩位置?

讓子彈飛

10月10號全民感謝日
Say YES to yellow shops!

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
另一邊就叫唔好做嘢，乜乜77
然後推大量呢類post上熱門吸引眼球
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

國際戰線：Connect世界支持自由民主
1. @dmorey 撐港被NBA打壓
2. 香港人Blitzchung撐港被暴雪公司打壓

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.09

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

兩點
星期六尖沙咀
星期日美領

大家一齊推！

唔好推啦 出面有其他活動 唔好重覆

幫推

咩活動
星期六完全冇

星期六日間冇喎

星期日個活動好重要

係咪美領？

搵文宣組

美領又好似上次咁

香港仲有咩場

諗下星期日去邊好

好

你post 上TG 文宣組

try try先

OK WOR

推呀屌
我要去美領

欠詳情

活動太短時間集人只會集到連登仔

13號美領！
係時候嚟多次美領遊行？

上唔上到熱門

比心機推

大家討論下先

求文宣！

召喚

幫手share同推

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

本來12 13唔係有和你shop同suck咩

運動持續

都有人發起呢個 港九手足各自歸隊喇

金鐘灣仔都想join

求文宣

行動po要推呀

遊行路線要避開狗屋

可以呀

置頂

點多謝消防

整個大簽名布？

返工放工戴口罩 呀喂

日日都戴

推推

大家可以再討論下
反正冇大台

Good idea!

咩都要試

推！
感激香港仲有呢啲盡責嘅人

推呀手足

星期日好多人有共識：
美國/ chinazi/ nba/ blizzard 等事件

多謝你推左咁耐

連登仔嚟推啦！

光復香港

時代革命

有冇人傾下行動方向？

星期六有冇人傾！

有文宣未？

可能要開TG gp儲人
因為連登見唔到行動post

推推推推推

pish